高登之路已盡！由今日開始，我哋會一齊去開始一個新嘅時代！LIHKG嘅時代！

飲杯！！！

戴 耀 廷 ： 佔 領 中 環 正 式 啟 動

2016-11-28 HKT 11:28 PM

留名等睇改圖gif

屌死早洩

正式啟動

窮人生仔.gif

已無回頭路